罷買還罷買 裝修還裝修

我都識得開個微博用vans做icon啦
不論點都好 最多都係罷買罷著

人地又唔係奶共又無刀手

其實大家要對事唔對人呢個係真，因為好多係特許經營，唔同店唔同老闆，佢地亦簽左唔同年期約唔係話走就走，大家記得fc左佢地加盟（特別連鎖店）既經營方式先好決定行動，分分鐘黃既分店老闆但藍既品牌名佢地就慘。大家努力不割不分不篤

well said

以供應鏈論裝修目標